華為首款折屏機 Mate X 據報或延期發售

資訊由 AIMPACT 鋒投 提供 | 2019/05/27 08:49:04

SHARE
在微博上分享
AAA
<匯港通訊> 華為最近接連收到美國供應商、軟件廠商及技術聯盟的限制,包括 ARM、Google(谷歌)等，預計將受到一定影響。

目前,發售最近的就是其首款 5G 折疊屏手機 Mate X,據南韓媒體表示,由於各種不確定因素,該機或將延期。

此前,Google Android(安卓)官網的 5G 終端頁面,將華為 Mate X 作為 5G 代表機型作為展示,但現時已經刪除。據了解,華為 P30 Pro 也從安卓官網撤下,意味 Google 不再提供對上述機型的支持。 (BC)

技術盜取自三叔，唔延期先係新聞

要全部裝返homo系統

夭折機

Wfc

摺咗

等我仲儲左三萬蚊買
居然唔出
好傷心囉

出唔出到都成問題

交配X